［有圖］香港啲主播幾時學下日本咁

幾時學下人出下cos影下相
日本TBS元主播 宇垣美里

著到咁樣播新聞我日日睇

我日日射精